{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 청계호수자작나무숲펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 基準人数の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数がいる場合、宿泊するかどうかに関係なく追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 ペットを同伴できる場合を除き、ペットは許可されません。 付帯施設がある場合、追加費用が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室案内は予約特典としてスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、売店/コンビニエンスストア、サウナ、常備薬、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "基準人数の料金であり、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。追加人数がいる場合、宿泊するかどうかに関係なく追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットは許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "入室案内は予約特典としてスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、売店/コンビニエンスストア、サウナ、常備薬、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 413
    }
}